Mijn mensen zou het ook snel waarderen.
Mijn oom, Selvaine, denkt jij - maar ik zal je niet vertellen wat hij over jou zegt.
Hij zal het je vertellen zichzelf.
Word je mijn vrouw, Esmeralda? '
Ze keek van links naar rechts, als een schuchter dier op afstand.
